瞓左冇睇, 想問下陳秀慧(38歲) 鬧走仇思達有片睇未?

尋晚早左瞓, 今朝起身見到陳秀慧(38歲) 話係書展鬧走左仇思達, 想問下有勇武夫人擊殺仇思達片睇未?